movic用唔到海外信用卡

救大神解答上網睇咗好耐都唔見